# Chinese (Traditional) translation for touchpad-indicator
# Copyright (c) 2011 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2011
# This file is distributed under the same license as the touchpad-indicator package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: touchpad-indicator 2.0.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: lorenzo.carbonell.cerezo@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2018-03-24 07:48+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2011-12-23 06:53+0000\n"
"Last-Translator: Yu-Chun Huang <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17196)\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2014-09-18 20:00+0000\n"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:95
#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/touchpadindicator.py:508
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:119
msgid "Shortcut"
msgstr "快捷鍵"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:131
msgid "Shortcut enabled"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:156
msgid "Actions"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:168
msgid "Disable touchpad when mouse plugged"
msgstr "插入滑鼠時禁用觸控板"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:176
#, fuzzy
msgid "On Touchpad Indicator starts:"
msgstr "啟動時啟用觸控板"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:182
#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:199
msgid "None"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:186
#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:203
#, fuzzy
msgid "Enable touchpad"
msgstr "啟用觸控板"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:190
#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:207
#, fuzzy
msgid "Disable touchpad"
msgstr "禁用觸控板"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:193
#, fuzzy
msgid "On Touchpad Indicator ends:"
msgstr "觸控板已啟用"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:211
msgid "Disable touchpad on typing"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:215
msgid ""
"Milliseconds to wait after the last key\n"
"press before enabling the touchpad"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:226
msgid "General options"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:238
msgid "Autostart"
msgstr "自動啟動"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:246
msgid "Start hidden"
msgstr "啟動時自動隱藏"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:250
msgid "Show notifications"
msgstr "顯示通告"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:256
msgid "Touchpad configuration"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:268
msgid "Natural scrolling?"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:280
#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:326
#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:361
#, fuzzy
msgid "Touchpad speed?"
msgstr "觸控板已禁用"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:289
#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:336
msgid "Two finger scolling?"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:297
#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:347
msgid "Edge scolling?"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:305
msgid "Circular scolling?"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:313
msgid "Driver: Synaptics"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:318
msgid "Tapping?"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:357
msgid "Driver: Libinput"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:370
msgid "Driver: Evdev"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:375
msgid "Theme"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:387
msgid "Select theme"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:499
msgid "This shortcut <Control> + <Alt> +"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:500
#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:502
msgid " is assigned"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/preferences_dialog.py:501
msgid "This shortcut <Control> + <Alt> + "
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/touchpadindicator.py:151
#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/touchpadindicator.py:164
#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/touchpadindicator.py:498
msgid "Disable Touchpad"
msgstr "禁用觸控板"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/touchpadindicator.py:182
#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/touchpadindicator.py:195
msgid "Enable Touchpad"
msgstr "啟用觸控板"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/touchpadindicator.py:212
msgid "Touchpad Enabled"
msgstr "觸控板已啟用"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/touchpadindicator.py:217
msgid "Touchpad Disabled"
msgstr "觸控板已禁用"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/touchpadindicator.py:416
msgid "Project page"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/touchpadindicator.py:421
msgid "Get help online..."
msgstr "尋求網路幫助…"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/touchpadindicator.py:426
msgid "Translate this application..."
msgstr "翻譯此程式…"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/touchpadindicator.py:431
msgid "Report a bug..."
msgstr "回報錯誤…"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/touchpadindicator.py:437
msgid "El atareao"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/touchpadindicator.py:442
msgid "Follow me in Twitter"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/touchpadindicator.py:447
msgid "Follow me in Google+"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/touchpadindicator.py:452
msgid "Follow me in Facebook"
msgstr ""

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/touchpadindicator.py:485
msgid "About"
msgstr "關於"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/touchpadindicator.py:503
msgid "Hide icon"
msgstr "隱藏圖示"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/touchpadindicator.py:514
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/touchpadindicator.py:519
msgid "Exit"
msgstr "結束"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/touchpadindicator.py:534
msgid "An indicator for the Touchpad"
msgstr "觸控板指示器"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/touchpadindicator.py:662
msgid "usage: %prog [options]"
msgstr "用法：%prog [選項]"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/touchpadindicator.py:668
msgid "show this help and exit."
msgstr "顯示說明並結束"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/touchpadindicator.py:673
msgid "change the touchpad state. If indicator is not running launch it."
msgstr "改變觸控板狀態。若指示器沒正在運行，將執行指示器。"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/touchpadindicator.py:679
msgid ""
"show the icon if indicator is hidden. Default action. If indicator is not "
"running launch it."
msgstr "若指示器隱藏，則顯示圖示。預設行為。若指示器沒正在運行，將執行指示器。"

#: /datos/Sync/Programacion/Python/touchpad-indicator/src/touchpadindicator.py:685
msgid "list devices"
msgstr ""

#~ msgid "Enable touchpad on exit"
#~ msgstr "退出時啟用觸控板"

#~ msgid "Select icon theme"
#~ msgstr "選擇圖示的主題"

#~ msgid "Normal"
#~ msgstr "正常"

#~ msgid "Application Web..."
#~ msgstr "程式網站…"

#~ msgid "Light"
#~ msgstr "明亮"

#~ msgid "Dark"
#~ msgstr "灰暗"

#~ msgid "Esc "
#~ msgstr "Esc "

#~ msgid "Caps "
#~ msgstr "Caps "

#~ msgid "Home "
#~ msgstr "Home "

#~ msgid "PgUp "
#~ msgstr "PgUp "

#~ msgid "PgDn "
#~ msgstr "PgDn "

#~ msgid "Del "
#~ msgstr "Del "

#~ msgid "Ins "
#~ msgstr "Ins "

#~ msgid "End "
#~ msgstr "End "

#~ msgid "Ctrl+"
#~ msgstr "Ctrl+"

#~ msgid "Alt+"
#~ msgstr "Alt+"

#~ msgid "Super+"
#~ msgstr "Super+"
